【趕絕基層人口】北京再趕人！維穩辦設限期 逾期不遷強行驅離!!!!!!!!!!

北京市政府去年一度強行將住在市郊、分租房屋的基層人口趕走，原以為行動已經結束，但北京市昌平區維穩辦、綜合治理辦前日發出緊急通知，指「配合首都人口疏散工作」，限住在大院、廠房、非本地居民住宅分租房者，要在下月3月前自行離開，逾期仍不離開者，「各村組統人員強行驅離」，當局的行動被網民批評是「趕人2.0」。

有關通告在網上瘋傳，內容列明，僅批准北京本地居民在合法住宅地上自住的房屋，才可以分租給別人居住，其他類型的分租房，都不得住人。
對於當局突然再驅趕基層人口，不少網民都批評這根本是歧視：「如果有范ＸＸ的收入，會租這種地方？」「主要是高樓大廈房租貴......」
北京大興區去年11月發生奪命大火，造成19死8傷，事後當局大舉將基層人口趕走，引發民怨。今年1月當局統計，全市的人口減少2.2萬人，是自2000年以來首度出現負增長。

支那人係低劣人種

夾邊溝準備好了

趕走垃圾5毛

支持北京獨立
反正都唔當咁多個外省係自己人

北京排華

真係痴撚線

香港公屋戶未來都會咁

趕哂啲公屋人去大灣區自生自滅
之後再將啲公屋讓俾尊貴嘅每日150個新香港人

利申公屋戶

今日大陸 未來香港

香港政府優先將公屋派新移民，第時無公/居/屋/私樓人士就驅逐
一次完成換血